想打低我同初戀嘅故事

♥人物介紹#

♥米凡. (我)
♥令女. F.4E
♥超級花痴.係令仔就發癲-3-!臭串.粗友.曳.冇米.專一!?
♥再次愛上了.但最後發現他還是沒有好好愛自己.#

♥落葉. (葉b)
♥可愛令少女. F.4E
♥有大家姐氣派.索.臭串.粗友.曳.有米.專一.打得.
♥在很多令仔中.以為自己最愛就是他.但是最後卻發現另有其人.#

♥連尼住 (大哥哥)
♥令仔. F.4E
♥黑某會大佬*.型.臭串.粗友.曳.有米到Kai.花心.打得.
♥總是失去過.才會在乎;才知道最愛最誰.#

♥望遠
♥令仔. F.4E
♥黑某會大佬*.型.臭串.粗友.曳,有米.專一.打得.有時好鬼cool.
♥什麼時候都掛著保護她.#

♥林祖信 (牙租)
♥陽光矮仔. F.4E
♥黑某會大佬既得力助手.型.臭串.粗友.曳.有米.專一.打得.
♥相信有一見鐘情.他就是例子.#

*黑某會.大家都知係咩啦a0a
*有人想知再打=(^.^)=

中四就有拖拍

想知

咪撚煩啦

直接打結局
祖仔比其他人輪就最好

打低佢有咩得著

想cow你

*打字有s!uSiu慢-3-;;等等喔

我是享受過程的人喔

"-o-

即管cow

貼女版自己？

好似有份